SSD一問

請問如果砌機淨係得240GB 冇任何hhd夠唔夠用部機會用黎打機同文書

閒閒地一隻game都50gb以上，淨係window都十幾二十gb，邊夠用
hdd又唔係貴，點解唔加？
一係上480 ssd啦，不過唔好用sata

咪玩啦ipad都256GB啦

可唔可以講下Sata有啲咩問題

文書得
打機面定唔得
gta都80gb啦

買個1TB都好平姐

慢，我上上隻sata ssd用左兩年就壞
宜家用m2 ssd快好撚多，開機連登入5秒搞掂
耐唔耐用就唔知啦，但係價錢差唔係好多，值得upgrade

你個例子有問題
Sata ssd 開機連登入可以5秒內

有冇話推薦邊個牌子

夠 再買隻十tb hhd 黎擺野就ok

我有860evo sata 同 970 evo plus m.2
打機 文書 根本冇分別

文書夠 大把laptop都128 256
最多咪好下cloud 插下external hdd/sd/usb

三隻Nvme 1TB SSD 都所剩無幾

打機就唔得喇 預大啲

我部老爺機轉咗ssd Windows 都冇重裝
由開機分幾鐘變到3/4身 轉個頭就入咗Windows

我覺得分別好大wor
可能我之前塊板同隻ssd太屎？

你咩配置
我3900x x570

+2tb is better

宜家係9600kf z390，隻ssd係kingston a2000
以前垃圾配置，隻ssd teamgroup

裝完隻windows同裝多左game都冇左大半
同而家500GB左右ssd都唔係貴好多

m2都壞嫁
4個月已經開始壞壞地

你是咪買adata

adata 上個禮拜打打下機要重裝windows， 蟹片

係啊 屌
得閒就同我bsod , 依家都唔知點搞好
拎去換咪又係要我買條新clone走先

5秒
點解我9900k z390 m.2 970 evo由㩒開關掣到入到windows 要25秒？